一人4個下季阿仙奴應該引進嘅球員

1. 馬杜迪：搶返個中場
2. 文迪蘇傑：加強把握力
3. 高甸：後防不派膠
4. 尼恩高蘭：俾返d鬥心山齊士

韋舒亞
卡蘇拿
奧斯賓拿
梅迪素菲

who is 梅迪素菲?

手快打錯梳

mer de sofie

簽返佢險簽既人

呢四個除咗文迪蘇傑根本無誘因過黎阿仙奴呢隊垃圾波
人工又麻麻 隊波又垃圾

Niangloanan 都有既

佢肯走大把隊爭住要啦
幾時輪到阿仙奴呢隊垃圾

有雲格係度，簽曬皇巴拜所有人都係爭第四。

個名都勁既

將雲加換做施蒙尼就OK

1. Henri Lansbury
2. Issac Hayden
3. Harry Kane
4. Cesc Fabregas

比爾連同佢係堂兄弟，尼恩高蘭話明堂細佬開聲佢就會過檔

換普捷天奴ok?

以家收返呢句都無人會怪佢

輸到傻左呀 樓豬

我覺得佢係一諾千金既人

但你真係信佢地真係堂兄弟？

買左熱刺2:0波膽 串 車仔3:0 波膽 再串 朗尼首名入球，唔敢check賽果

kane人地點會放

我實信你啦樓豬

要唔要貼埋個投注出黎？

如果1億磅應該會放

Harry Maguire (頭鎚)
Sigurdsson (死球)
Gueye (搶波)
Griezmann (鬥心)

好

亨利
韋拉
柏金
皮里斯

貼

堂兄弟會唔同姓我真係第一次聽😂😂😂

有兩個踢緊歐聯四強然後你同佢講過阿仙奴？

Mbappe

施丹
施蒙尼
干地
安歷基

一個特西夠做

換個教練咪得

Iniesta
De Bruyne
Modric
Isco

咪on9啦，車仔求購左兩年都買唔到，阿記？！

爬文啦，佢講明堂細佬開聲佢就去

快啲貼，唔該！

先賣一半進攻球員同啲唔識守嘅球員套現，再買c朗，摩迪，卡斯美路，isco
c朗，isco 2個主宰進攻，摩迪全能中場，卡斯美路負責踢人，其他人全部縮後防守鐵桶陣，有波就傳比c朗isco摩迪打穩守突擊

球員時期嘅佢地？

source?

戴巴拿
基沙文
伊斯高
施格臣

唔同姓唔同國籍

司馬仲達有邊次有source

簽曬四個輔助雲加

唔貼死老母 貼左死老豆

阿記好撚垃圾
利伸：阿迷

揾安蛇做咩

sor，唔識佢

買巴斯杜斯啦, 好撚勁

levy等錢洗就唔起球場啦
carrick heabig bale modric全部係自願走

Isco
James
Thiago
利雲

拆未來熱骨啦
順手簽巴斯杜斯同n賓

美c
c朗

麥皮仔=取代禾仔
賓洲馬=取代基佬
來屍=取代張伯倫
巴克利=取代藍屍

左右閘都要換，但撚唔到人選

韋仔，韋逼甩 out

屌那星
有人肯過阿仙奴先算啦

條友鳩up唔洗本 我仲走撚左去google

屌

msn + c朗

me2

VPS
SONG
法比
NASRI

堂兄弟即係老豆嗰邊，尼恩高蘭老豆印尼人
比爾連邊忽有印尼血統

都ok，n左邊，c右邊，m攻中，s前鋒，另外七個死守踢4213

拍緊寶貝計劃咩

1. Gaya/Grimaldo:左閘位 買到其中一個就得
2. 拿樸迪: 中堅位
3. Butland: 門將位 一係收返ccc尼,咁就買多個硬淨中場(李城個尼迪迪)
4. 拿卡錫迪: 前鋒必須啦

Dybala
Bale
Pjanic
Laporte

1 : 文尼
2 : 辛尼
3 : 簡尼
4 : 朗尼

Lacazatte
Mahrez
Saul Niguez
Butland

屌...真係有人同佢認真
係既話一早就有人講啦
洗撚經佢把口證實

賓斯馬
占士

阿仙奴欠缺技術型有突破能力既球員，好似山神卡叔個類

賓施馬
皇馬件沾屎
Danlio
美斯

今年冇第4冇搲聯人哋採你都傻

獌都有人去啦

唔通你覺得爺爺魅力輸俾daddy?

無歐聯+見山齊士踢到隻狗咁都唔加人工比佢
咁都仲有人黎 ?

錢同魅力都輸哂喇

淨係爺爺個名成班都衝埋去爭著含撚啦

成班未入世

天真 爺爺兩個字夠晒

馬高馬連-德國美斯
迪比-新牙朗
文迪-新簡迪
施利古-新保方

嫌垃圾唔夠多? 有2xb 不了

呢句真 雲爺爺搖旗既話

MSN BBC 呢D一定狗衝

回購Lord賓統治世界

Messi

美欺
牙丙
post霸
雲迪克

咁多人講完冇解釋嘅

有無睇尋晚3球反勝布拉加
佢今季入左30球

歐洲金靴獎大熱

好撚慢呀，fifa pace 65

陳7

還掂大家都係吹水，我都未講messi算係咁

1. 葉鴻輝(阿缺少識屌人老母既領袖)
2. 陳肇麒(阿缺少識兇人既球員+撬熱刺舊將)
3. 林嘉緯(香港第一中場黎頂替奧燒)
4. 陳偉豪(香港後防定海神針同哥斯尼拍住上)

Harry Kane
2001–2002 Arsenal
Wemger

Gaya
基爾
卡拉斯高
拿卡錫迪

牙梅去阿，個戰術可以點配合？

銀河唯一落底傳中高波比梅閪頂

諗起都扯旗

玩燒味，出美斯
打反擊，出基佬